入去義載

我依家入去，我有公司證員證，會俾身份證你睇，邊個位需要我？

推

Join tg group

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

已經載緊4個巴打出去

認證巴打係好人，thanks

香港人加油#kill